警搜訂閱部門 無撿走客戶資料

節錄

警搜訂閱部門 無撿走客戶資料

警方昨搜查負責《蘋果》訂閱的部門，未有取走任何文件或伺服器。

【本報訊】警方昨日曾進入蘋果日報大樓三樓，搜查財務部員工的辦公桌，又取走蘋果慈善基金的日常運作文件及九部電腦，文件包括基金的金錢往來及批出計劃等資料，內有部份捐助者和受助人的資料。《蘋果》管理層表示，集團會用盡一切可行的法律途徑，向警方取回電腦及文件。

警方亦曾搜查負責《蘋果》訂閱的部門，內有所有訂閱客戶資料，但警員最終。。。。。。。。。

員工填問卷 答是否認識黎智英

相關新聞：堅守崗位，撐到底！

警員搜查三樓及四樓期間，有警員手持相機，未知是否拍下證物，亦有多名警員陸續推走膠箱，證物包括電腦主機及文件，膠箱上貼有不同標籤以作識別，有膠箱寫有admin dept（行政部）字樣，警方陸續將20多箱膠箱搬離蘋果大樓外。

此外，資訊科技部等逾20名員工上班後被要求離開工作枱，由上午10。。。。。。。。。。

資訊及通訊科技部、人事部及財務部的員工均被警方要求填寫問卷，問。。。。。。。。。

警方國家安全處高級警司李桂華昨晚會見傳媒時說，昨日搜查蘋果日報。。。。。。。。

On 9問人識唔識肥佬黎